[香港加油]瞓唔著整咗好多廣東歌文宣

感謝！！！

可唔可以唔好用文匯之友

呢排佢on show

借圖post ig可嗎

鍾意邊首歌自己攞去啦

揾d有風骨既音樂人啦

幾時再整

文匯之友深黃

人地堅多

想問係用app整定用電腦整架？

係咪想要多啲我可以今晚整

電腦

明眼人都知文匯之友係深黃
你都知冇人可以撳到佢亂講嘢㗎啦
你睇佢呢幾日喺台上面講過啲乜都知

留名

3/8係07年

放埋歌手上枱 特別係容祖兒 一陣啲歌手反面就唔靚

因為我睇到個mv upload係08年